[I/A] Marvel Future Fight [6] 吸金萬磁王 課長們課左金未?

特別鳴謝MFF第一CHEATER JYEO

及港台第一冷氣

遊戲官網：

官方公告&amp;活動：

其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？

以下內容轉自 貼文 巴打

玩法:3個角色一隊tag換人，無mp, 攻擊會鎖定但唔一定中，出招等冷卻就可以再用，主要玩法係拉打避招同tag 避招。
每個角色4/5招+被動+隊長技，開始有2招，升星出其他。

一開始打到normal 4章先可能會卡關
升下裝備同技能就過到
最好第一日就打完4章，兩三日打埋第5章咁開局

打法: 拉打等冷卻係主要打法，硬上要能力高好多而且會好悶
走位避唔到可以tag換人，tag完有一秒無敵，而且tag、召喚好友、好友夠10秒走、好友死都會甩lock。

同埋boss出招有規律，依HP會改，就死出招會密d
對我黎講最吸引就係玩法呢樣
拉打十幾隻卒仔、拉打boss

新手睇FAQ

FAQ (以下為3.0版本 X men更新後可能有變)
Q:新手點玩?
A: 睇左先玩，

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有4大目標
- 30場World Boss
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- 升Dr Strange上6星 (全遊戲最強)

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左生體月包6隻(Carnage, AntiVenom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart)

Q:點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩(升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包記住優先升 Carnage / Anti Venom去 T2先
開左 Carnage / Anti Venom 1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包最好用來升裝
升星用卷

如果要課周年包 用android 課
會平100
無android可以用電腦模擬器 或 借朋友部機課

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴 只買特價制服同團購 其他唔洗諗

Q: 買咩制服?
A : 角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買
有5套必買
Iron Fist
Sharon Roger
Dr Strange
Elsa
Ronan

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服
月中有小更新 強化角色

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250水晶買
通常喺大更新後

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏星期三隻WB?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
星期三個隻有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm
通常都用依幾隻打星期三隻WB

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

Q: 卡片點搞?
A:
重點係冷卻夠
總之卡片有減冷卻就裝住先
冷卻最少有30%
有冷卻就過到好多game mode

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Lm

留下正評 好感動 推po快過飛雷神

留精

本來諗住棄驚

結果課左六百幾

萬磁王

屌你我見到
死有錢仔

我今個月食空氣喎

我唔信

開背包 唔洗煩

課長

又係有錢仔

有錢就係任性

得V3

應該練邊隻先？
冇乜方向
同埋買ds定古一制服好？

鍵盤者聯盟 歡迎新老手加入
7級商店 大量空位 設有LINE群 歡迎加入討論
盟主LINE ID：784244293

持續收人中

你跟緊巴哈個攻略？
咁樣既話要練林肯

你睇番佢打影域用乜角就練咩角
制服的話ds你都無咁快出山 可以揀古一 鐵拳 ghost rider都得

有跟過下 但跟跟下跟唔足
佢7日可以有3隻6星6紅
SL我見d人話用黑豹

你7日未?

我未

7日左好耐

乜野 我講緊新手7日wor

咁你個7日星英雄揀左古一?

其實個巴哈新手攻略應該要改改
3.10變左啲野
我一陣睇下可以點改比你睇

係

我都係新手

mk

新post

多左好多新名出現

MK子

1: 第一天獎勵 6星券揀SR

2: 英雄寶箱可以洗到滿意為止 唔滿意就清空遊戲資料再開一次
(建議係SL可用既角色 最好5星)

3: 月卡生體認證 揀魅惑 3日之後就會3星再加20生體
(SL通關的首次獎勵4星券 5星券 6星券 用落魅惑到 20生體應該夠上全裝+16/17)

4: 無視右下角的英雄旅程 同 商店獎勵
(旅程等神盾局升到11等之後改解成長旅程 商店獎勵等你真係開左局搞掂哂先抽)

5: 跟住劇情一路打 過程會有3星英雄選擇卷 揀洛基

6:一般劇情故意失敗 拎4星角色 揀13號

7: 跟住成長旅程一直打 然後你就會得到生體認證選擇券
因為一開始有直接揀3星既洛基 所以解完哂成個成長旅程會有多70個生體認證 咁頭果10 20 40生體任唔好揀洛基 果幾個任求其搵野升都OK 只係獎勵揀SR 用黎升裝用

8: 第7日 拎第2個6星6紅角 巴哈就建議captain marvel 我就冇咩意見 睇下其他人有咩提議

大家都係MK 洗乜分得那麼細

其實我唔明巴哈個13號點打SL
得兩秒無敵
又冇滯空

繼續練黑豹?
遲下想課

唔係SL用
前期隊長減CD
啲卡未搞掂就靠佢
加上打WB果陣 放佢同SR同隊招合作技係龍炮
會安全好多

得閒可以練埋captain
佢都可以solo SL

點樣為之練好?
6星6紅滿lv?

真正既練好就係咩都升哂
但係capatin就好似唔洗咁足 全裝+15左右全技3lv左右都好似ok
SL就係睇技術多既 你用得好既隻角唔洗升到滿哂都打得到

13 其實用到
原理同制服WS一樣
不過好難用

方法係按5星技即按其他技
5星技就唔會用 不過你就有5星技2秒無敵
56>53>51>56>.......

升左av上T2
但唔識用

卡片冷卻現在點樣?
講多次冷卻無40~50%都係廢
30 lv盟 比到14%
裝備有6%
所以卡片要30%
新手20%都夠用
唔好理攻擊先 有冷卻卡片就用住先

正常有冷卻
AV唔會死 又有輸出 無可能用唔到

仲有啲顏色石
記得唔好用哂落洛基到
儲黎拎dr strange

lm
關pool制服樣好好丁

終於打完epic mission了

Cancel無敵

一按落無敵嗰招即刻㩒其他招

冷卻得7%
睇完巴哈個post都唔明卡片點刷數值

大家其實點睇wolverine

同冬乒一樣 禁到手殘 升完其他英即刻唔用佢

好撚勁 清關速度應該同奧丁有得比
比個無敵5秒就應該打唔死

簡單講打返嚟只需要分3種廢卡，好卡同有前途嘅卡

對新手嚟講
廢卡嘅意思即係無冷卻
好卡嘅意思即係有冷卻

對新手嚟講有前途嘅卡
即係Loki 同marvel zombie兩張
有依兩張卡 冷卻都叫有個底

因為頭兩項當中都有減CD
而卡片無論點升頭兩項都唔會轉
所以兩張保證都有減CD 效果
(卡片每次升級都3至6項都係隨機選)

廢卡就比依兩張食
另外幾張見到有減冷卻就用

總之有冷卻卡就用住先
5張都係有減冷卻就肯定夠
無冷卻比100隻T2 你都無用

有無人未有盟，歡迎新手
希望多d人幫打佔領戰

卡係升storm 5星果到 要打多幾日先升到

頭先忍唔住課左vip包，用左高6券升Storm

七日嗰張高6留俾雷射眼

我屌你
卡左係一千粒麥奎安

全部用卷升
慢慢儲都唔知儲到幾時

好彩冇刷冬兵

第四項可以刷到冷卻既有樹人， youdu 刷既star lord卡（好似係）同埋個藍面女人關
呢三關刷出黎既卡，升到四星都有機會出到減CD

我要由頭儲了

你課完用哂落去?

我計過最既解決方法係課xmen個包
跟全再買埋dx

唔該哂巴打
我好多膠問題sorry

1000粒最少要打個幾星期

無T2既血蜘蛛究竟有咩好
點解我發現唔到勁既地方

以前嘅事 依家百花齊放 唔T2最多只係過影域 T2咗玩下力量反派極限盟戰 只有佢可以輕鬆10萬分以上

出技先後次序應該係點

通常5 4 3裝一次增傷特裝 走下位避下隕石重複543

感謝
影域一樣543？

係 基本上唔會扣血
5技有無敵

未T冇無敵呀

仲未過到SL第六層
唔開心
我隻AV有排都未六星到

扣血咪食血塊回血
carnage 出個陣都仲未有T2
個個都係咁用
未T2 個陣就
34食血塊
夠血就543提高輸出

不過T2左就好輕鬆

你仲有咩角色？你第6層有邊3關打？

巫術
蜂女
同黑蜘蛛
未用既有六星captain，血蜘蛛，小美
其他全部未六星

新post留名

Dr starnge 用左未？

用左，唔記得用左邊關
放棄
30分鐘後reset，又一條好漢

其實Cap加血蜘蛛 有機會過到speed rumble
如果有Dr Strange 就用Dr strange debuff
然後用小美都過到

最唔鍾意打speed
又走得快又遠攻

Yeah! 終於有！好似幾勁，回血好快！

我屌你老母
公司樓上係咁鑽勁撚應聲
我過唔撚到1千奎石碎片已經燥
仲要燥撚住哂

追蹤可以無限刷碎片

下個月spiderman上 肯定又出皮

一場得一兩粒

其實我成日都想練蜘蛛俠但次次都無左聲氣

好過渣都冇

想當年 記者隊好出名 果陣時個個都練gg俠
家陣用都冇人用 淨係6星6紅就算了 又冇乜愛

係時候又要棄game了,
太坑錢

果陣勁中意用MS MARVEL
勁想同佢扑野

我第一個包 係買記者包

T2左等改
唔勁既屌柒情報狗

我隻GG全20埋，但一直未T2

少過20日

每日任揀碎片打 一場好似20塊左右

你條友有邊唔想扑架？

女浩克？

可能佢最想係屌隻暴龍

好撚重口味

入黎未

女既全部都扑除左月亮女孩

想，呢個都好正
好大力咁比佢坐條JER

比公會ID我我睇下入得未

鍵盤者聯盟

做乜歧視佢

佢真係好樣衰

我又係卡碎片，差3百幾

申請左，我係新手收唔收

我差600

gwenpool帶頭套都岩？

扮乜

你叫咩

我都申請左
Lv60 fxxxtx

老老豆豆我覺得佢帶頭套好過唔帶頭套

好似係Hody

為左解萬磁王未來兩個月唔可以買制服

改咩名都唔知

掛啦唯有，我聽日一定要夠1000
解到去48關先得

可能佢大左好似暴風女咁呢

都係果句只要買左XMEN包我就可以解到

咁你課未啊課長

唔見有 申多次

唔記得......

咁等佢大左先算

無錢呀，500幾咁貴

48係咪反物質?

一齊食空氣

唔好啦

唔係呀，48開埋打羽毛同水晶既關
可以儲定先

反物好似 44定45

到底點樣玩storm對波呢

你地差幾多石呀
我課左神盾局果個一次性包$278 夠6600石開咋
冇買xmen 包

咁仆街啦水滴呀點合呀

2600

我差力量石同水晶碎

咩水晶碎

雲巴我唔開心.....

課就開心

This is great

窮

唔課點奶火閪呀 唔課我諗一年都農唔到佢

可以奶閪 貴貴都比

JER呢

唔課應該 3~4個月可以奶到 1星既

我課神盾算

早課早享受啦

遲課呢.....

棄game啦,
比你課完又點

西都臭

唔會棄嫁，我本身自己好鍾意美漫特別MARVEL
所以就算唔課HEA玩都唔會棄

臭西好似好奶D
有少少腥性慾會大增

比人輪完中出10萬連發啦
到時先留比你

我都係特別鍾意MARVEL
DC系電影一部都冇睇過

咁好啦，我課啦
屌你講到咁...

利申有睇漫畫

我屌你老母，暴風女神係唔係洗唔撚到鷹眼嫁
洗撚左幾百萬都唔撚出

me 單眼仔洗左500萬都冇鷹眼 最後草草地用左浣熊

我岩岩磁力王 喪出 鷹眼
洗左 幾百萬 終於出 浩克
興奮得濟上錯左粒 6紅石
屌, 冇撚左 325石

我都喪出浩克
其實有幾個出過我諗緊用唔用
過載，浩克
不過最後都算洗返鷹眼算

仲有冇位？可唔可以留位，quit 宜家個盟要一日過冷河

我求其出到8-iso就算

屌那星 冇得刷
唔課啦唔課啦

唔得嫁，刷到好ISO差好撚遠嫁

點解用鷹眼唔同浩克
同你交換你話幾好

我玩左年半仍然刷唔到過載, Groot

過載真係好少出.....不過今日都刷到個 比 暴風女神

groot就.....依家唔係太需要

浩克好似無迴避同無減CD

唔課要每日換....一日換10粒
另外打到48關可以每日刷2場 (好似係)
應該2個月到啦

我既GROOT仲係用緊GROOT
回血回到HIHI
但攻擊力

我萬磁洗鷹眼就算
呢排乜好野都洗唔到 就黎用左我成千萬

現在timeline 第一有用Jean Grey
有興趣可以試下Jean 實力

手動嚟講
用DS打Jean
仲易過打多多
唔算話好勁
放隻Destroyer 都輕鬆反死Jean

最有用都係Jean Grey 明顯克死多多
仲有一個用處係用AI 打嘅例如AC同AT
Jean 就係神角 所以係auto 專用

Destroyer KO

無升DESTORYER

我朋友話 destroyer 連反死 2次jean
Jean 出4隻鳳凰果招好高攻，一出就反死

終於勁返隻DESTORYER

我個隻destroyer都係連反兩死次都無事

龍卷風

推下先

你地打影域未 我今次目標去到16

我Magneto刷一獲就出過載

我最勁去到17
狗屎垃圾角照升全+20裝壯大個pool

屌你老母

上個禮拜無咩女人mode搞到差d打唔到去25

刷左1M就出左

一日洗120體升X-MEN四角, 惟有打少D WB組隊

160先岩

本身d體多到用唔晒...
而家x-men仲唔使係hot time都打得

屌 汎合金好難打
睇黎我都係要跌落白金

有冇滿lv 聯盟可以收留，依家個盟冇商店，岩岩退盟

100% wasp odin dorma ds jean groot

唉屌

dr stsange 小美 無星 唔用得 我其他野比thanos多多奧丁壓爆

仆街仲要彈左一次game 計少左次 又食左我一場 on99

有聯盟有位嗎？

頭先fb見到，美隊咁撚勁嫁咩

屌 Groot 又唔算話好勁級數 但係D人排2隻3隻復活英 真係煩到仆街

有意者歡迎加入

ca死忠表示 用最新皮 上埋t2 打極都唔撚會死

好撚勁啊

所以我會建議新手除左練小美洛基13之外要練埋ca

套衫招免傷3秒 7秒cd
夾技夾得好都幾難死

雷射眼堆技好撚型呀

招招beam都型到裂
岩哂風呢d鍾意射射射既人

琴晚打六層影域係咁死

大家記得係alliance tournament投票

已經破左兩個月，加油！

而家升邊隻好
想買skin但唔知買邊個
ca其實20裝左但未t2

無用飛盾？

依加打到13
仲有小美魅巫ds血gg同金霸王
我估可以達成目標

嗯⋯你需要handle得好啲 第六層即係打咩？
我打speed rumble的話一打四咁濟

佢改完招技有得吸人同飛盾有盾就op左

我打speed relay都死
手殘

邊招有得吸人？

Captain 係臨無敵完就用4技跳起
再接無敵1技
有冇錯

destroyer

兩張直6卷, 唔計野獸俾邊兩個X-MEN好?

達成目標了

4技 啲人會被ca拉住黎打

4技跳起個招

好似係

你最後入左邊個盟?

我？

係啊夜鬼

求大量60等以上玩家互相傳送好友點數

屌， 有張5星卷，藍獸 70/80 得返7場可以打
差3個生體，好想爆粗
又要遲一日先可以 打羽毛水晶

藍獸，香菇
慢慢黎喇差一日
我連佢兩星都未升到喇

影域一層用captain 唔夠打
我諗係咪因為得44%CD
個盟加得10%，睇黎要退盟轉入巴打盟
咁就上到49%CD

仲有得揀咩

岩岩打 聯盟佔領戰
狼叔好恐怖

我狼叔全+15自動打時戰無輸過 鳳凰女ko到

忍唔住課左2周圍$788包再用6600買左x-men deluxe

岩岩要用 魅惑 / 博士 加一隻瞬爆 既角色 先打得死

普通關就打鐵拳，買制服
其他就練有愛角，巴打你個陣都夠打大部分模式，玩得開心就好

request sent
我個頭像好好丁

有

仲有兩個位 每日玩就得 留低id再apply

尋日申請原來要等24個鐘
今日再申過

冇乜玩過影域呢兩日玩先發現第2關都過唔到
睇攻略用個d人完全打唔到, 大家係咪d裝升哂20lv技能上哂6裝哂石先去打
下禮拜仲打唔到就是但用t2 d人打了

亂鬥係有啲煩 你有無古一？

巴打你 係我地既人？

忍唔住課左6000鑽
買磁力王

加入課長行列

我好多比較勁嘅都6星6紅左嫁啦, 不過其他野就冇乜搞咁, 係主要用黎打WB/聯盟戰爭個d先升左
古一都有, 唔知係咪因為影域頭幾關建議用個d都係少用嘅角色所以打唔到

影個pool黎睇下

我都買左
值唔值直上6紅

你要升多D人上全20裝, 我17隻T2, 20幾隻全20裝T1打到17層

你卡邊層？
我已經打到麻木哂

我以前會用starlord+sis grim+songbird去打
依家都直接用T2角打就算

買得磁力王，都係為左Jean
即係點都要T2啦

我就覺得現時X-men d 碎片無其它方法farm
用6紅券點都好過落其它角色

我
第一層: 6紅20 Luke Cage + 6紅20 泡浩(制服) + 4紅 Jessica Jones
第二層: 6紅20 制服冬兵 + T2 蟻人(內戰制服) + 5黃 Falcon Eye (純組隊)

我為老萬架咋
jean我其實無乜衝動想要

打到麻木哂=大把資源

新果套係咪盾分開果套

marvel now果套
btw你盟channel應機未

咦…我好少睇盟channel

原本諗住睇上面個tier list升番上層d嘅人先

原本仲留住d t2卷比xman角色用依家又慳番

我都係貪老萬

我6紅左俾佢 慢慢升埋佢t2

琴 由佢先 慢慢玩

不過有D角升全20裝都冇用, 打亂鬥竟然極速被秒
e.g. 制服幻殺, 復仇2制服Ironman

唔係，我都只係微課買月卡個d

不過當個pool 打到咁上下大，就唔洗諗點樣組隊去打SL je

唔升X-men？

T1 luke cage可唔可以solo 1/F？
我T2就直接用黎打2/F，感覺幾爽

玩到咁偏

Solo 難少少，因為物免唔係成日開到，輸出又唔係好高

反而 制服泡菜Hulk就 幾勁輸出

原來可以比佢地用, 用哂仲有剩

你個pool好我好多喎
應該要打到上17樓上

我係話打得愈高愈多資源拎

依家最新個角色池係咁
大部份比較有用既都T2左

X-Men 五隻角色用唔到Bio selector
但可以用券升 同 用券T2

你打嘅時候係隨心打定有預留左角色？
你熟唔熟每一層會有咩關卡出現先？

唔熟 淨係知1係速接 2係亂鬥 5有宇接
打上10幾都係呢幾星期既事
我啲sl角未練好啊 比多2星期我就應該上到20

角色唔多而又想爆SL
我以前會做個表

藍格仔係當時遇到嘅關
角色第一隻係隊長，紅字係主輸出角色

個表啲角色會一路變嘅
因為每日都會養成到唔同程度

唔怪得呢2日忽然T2 AM CA Loki SR 無得單爆WB
原來我退左盟未入第2個無左d effect

盟主未見人 等等先收得你

但係我啲角仲練緊

有啲6星6紅都係無乜點掂過

我唔係全部6星6紅都有升裝，部份係要佢個隊長技 e.g. Moon Girl

整個表出黎係remind 返自己可以用咩角色打邊層

又例如 21-25 係固定關卡，可以先諗定要留咩角色過

留個位比我，thanks

已申請

其實vision打佔領戰都幾好 飛下飛下

呢啲野 小薯邊會打

X-men唔想課 慢慢玩算

玩得耐都可以既

VIP 10 大部分都係1周年WB出個陣課 而家淨係課雙月卡

收左

紫色石已經儲左千二粒
但綠色都係先得400
仲有X men個一千粒紅色
救命
有兩張六星券都冇用
Storm同cuclop有排都未拎到

有 你之後apply就得

今個禮拜個timeline乜9都bam曬隨時降班
叫我呢d無3巨頭情何以堪

有三巨頭到好難打

好想禁落去

紅石係北歐石定iso8

有冇圖先 個個叫法唔同

我既紅石係北歐囉

對面無多多同wasp既話我夠做 好似係

淫蟲

淫娃

T2左 磁力王，伏伏地

邊方面？

打時戰應該ok，重點係1技個吸波

可能未熟點控場
殺唔到多多
生存力有點弱

要落無敵
打佔領可以

打佔領應該幾勁
如果你睇返Alliance Tournamnet重播
Dream 國度個Captain Magneto
係少數用Magneto 打AC
隻Magento 幾乎無扣血

1000粒麥奎安水晶要儲幾撚耐

DX 每日20粒
Veiled Serect 每日20粒
有關送100粒
計返就23日

如果用comverter多每日10粒
就18日就得

首先要課6600

首先你要到果個位

10日應該ok

假設開哂4關追蹤 打哂就40左右
再每日2次又有40
跟住靠埋dx關同任務

佢係問MK水晶 唔係MK碎片
MK水晶得4個地方有
1. DX
2. Veiled serect
3. Converter
4. 課金

慢慢玩 1，2個月都搞掂

眼殘左

小美可唔可以變曬依等級嘅能量功擊力？

你有數計

件裝第一項數值 最高得11
所以第一件裝可以 用"依等級嘅能量攻擊力"
60 x50% = 30
第二項 29 最高，所以你刷到50% 以上都仲有著數

但第三項個頂位已經跳到 60
一定係刷 能攻 或 全攻

原來係咁 多謝

咁靜係揀能攻會唔會智障咗

其餘三件裝都係用呢個計法

我自己二件就全部洗 全防
三裝 就頭兩個186% 以上生命，後面就固定生命值
四裝 全刷 無視防禦

會哂左

因為 全攻已cover左 能物攻
有時你一下十刷 能攻，中間可能有爆頂全攻出現，到時就揼心

洗一裝既話
我建議係唔好怕麻煩，每一項都一下一下咁洗
有能功/全功就收貨

Timeline打狼人仲慘過打Jean
用隻多多打左勁耐

一直想知, PVP, BW去到夠鐘會點計勝負?

PVP 我試過一次
我方生存人數多過對面
都等於贏

netmarble:
咁下一隻op角有禁止人回血既技

狼人abx輕鬆10萬
利申狂中陷阱

狼人咁勁
有排都未拎到

狼人iso8用極端密度，定係用攻擊系好？

啲彩虹石應該留比dr strange定Xmen好
Xmen係想開左個cyclops 黎升六星
有罡都未儲到

咩係極端密度

iso-8 set黎，全名係 極端密度強化
裝全6星覺醒石會有攻擊12%機率有max hp 32% shield

攻擊系就係hawkeyes/angry hulk/override呢d
全6星覺醒石 攻擊12%機率all attk +40%

我用鷹眼 有cd 又有加攻

有普T卷買未呀

3500石喎 那有石

睇緊E3

播緊咩game?

依家先270水晶，有撚排

照pay 好過用晶毛t2 xmen

switch mhxx

一齊出switch

水晶得2百幾粒，點儲1000粒

有無人upgrade過個轉換器？
聽講越up上去越食資源

無留意....

SWITCH MH呢隻堅ON9
好心佢出隻新嫁啦

10 lv 1粒要5680AM
7 lv 1粒 2410 AM
5 lv 1粒要1150 AM

越升越貴真係好on9

7 lv 以上就on9
7 lv 一日可以換10粒

其實換嚟都哂鬼氣 1日換得咁少

打磁力王關仲好 我平時升裝又要用轉換果D紅石 邊有咁多

升咗個活死人做6星 裝完即刻過到 咁依加留啲bam 同 混沌北歐石嚟升佢定搞埋wolverine 先

四用冷卻會有咩事發生

有冇人知角色排名幾多等於係幾多%入面?

冇講
On99

隻隻唔同?

之前啲ranking event
總人數由150k到300k左右

不過今次排名都係新角色
我估總人數得100k都無
咁你就當100k
咁你就計到你大約排名幾多%
不過我都係靠之前嘅排名估

活死人??

好，唔該晒

瘋狂屌閪啦

你又發咩癲

做咩話我發癲

卡

因為我仲未收得工啊屌！

慘，返屋企屌埋你果份先

CLS

笑死我

冷卻會高左

一路睇一路笑

咁即係智障？

唔夠冷卻咪洗冷卻
夠咪洗忽防

2樣都夠就洗爆傷

好耐之前玩過一陣，最近先玩返
大家覺得要點執好 影域第一層一半都無
另外，如果買生體月包開 carnage 定魅影好？ 我見呢部份巴打同台仔睇法唔同

我會揀enchantress
血蛛未T2唔太勁

魅魔 = clear 1 - 日 世界王
血gg (T2) = clear 1,3,4,5,6 世界王 + 反派極限盟戰 * 2

2隻都有能力 單過 影域
自己考慮需要啦

睇E3

隻mhw 冇咩mh feel

咁你買唔買呀~

應該會 mhxx switch 9月 mhw2018 仲有係open world 可以一戰

MHXX SWITCH就算尻數啦....
好想勁大力屌塊龍閪

重口味到.....

巴打係咪處男

真毒處男.....
女仔手都未拖過.....

難怪會幻想屌閪係好美好既事

會唔會係你睇屌閪睇得太差

又可能係閪冇你想像中咁好呢

捽眼屎

其實個閪好唔好，睇下你享唔享受嫁姐
有時屌閪要比D想像力
如果條女個樣汪阿姐咁，個閪幾正都無用啦

只講屌閪，個感覺仲差過玩飛機杯

但搞野又唔係只係享受入嗰下感覺

講開飛機杯，我個FD去日本買左隻比我....
我都仲未用過
咁大個仔都未玩過呢D野....

老老豆豆我鍾意前戲個過程多過埋牙........

仲話無屌過

難分真與假

有無巴打知邊度買到飛機杯
有個女優出既好想買

日本

狼人進度74% 好想快d 100%

香港呀屌你

課長大大

撚知咩 那有錢買飛機杯

75%

自製LO....

你地就好啦咁撚快

出左煎啦 冇毛升 又有咩用

表示就算有都唔升

打到66%, 儲下資源先

慢慢啦 其實實用性黎講 我投狼人

我去到83%，卡緊3粒 水滴BAM

打wbu pm p3 好似有一粒送

升6* 要10,500,000...

用左黎升奧J 啦

高手
好快

3粒水滴 要 2400粒碎

依家有1300粒碎，一日拎到約200粒
計埋影域，應該下個禮拜一前就完到任

我碎有好多 唔夠錢咋

即係800粒碎 升一粒？

add fd ching

id: T0ny Starkk

韓卡

ching 而家仲有冇門路買韓卡？

水滴(rank6) > 圓形 > 六角 > 正方 > 水晶形 > 碎

1 > 2 > 4 > 8 > 16 > (16X50) = 800

我都加左

冇左啦 而家官方都冇出 冇曬貨(可能有d店有少量 但一定好貴, 我買平時250一張左右)
想要amazing spiderman

加左

你張loki可以洗洗

我都想要 一張韓卡都買唔到

洗緊星攻隊果張 洗到火都黎

i know that feel

我cd比較低

咪撚提，課左五次石+活動個630幣都抽唔到

好後悔

依家個卡組仲係好廢，有排搞

dreamland華哥成40%dp op

我反而卡左係野獸5星

又冇哂卷 生體又少

留左張六星卷俾雷射眼

我2上3 啪晶補飛入場

我想洗張bb groot換呢張 zombie

5星 要1500鑽 我啪唔落

有dp cd all attack 幾好喎
想要cd?

有資源升唔升奧丁好 定等下一隻王？
未有多多 己有博士 Thanos 過到25關影域 所有極限盟戰
狼人都夠資源

見奧丁好似得過關快 但聽講狼人都好快

謝謝

狼人真係好快
下隻世王應該有排 今次jean 應該當係世王

我成日覺得星爵老豆只係xmen插隊所以未出咁我應該升奧丁嗎？ 狼人要下個月先有 有萬五粒石唔知點用

我cd太高 DP得26
同埋rank1 好柒

係我就升狼人
話晒都係第一個 Combat T2

用晶再打都係冇so, 之後你要用到麥碎片, 羽毛等資源過關, 慢慢打好過

我之前剛好有張5星

2上3 同 4上5 都用券搞掂

現在Odin 都係為左ABX
如果已經過到Universal Hero ABX
就無咩需要Odin

其實狼人有用好多
過關快
PVP 同佔領都係狼人天下

我覺得自己好廢

已經用 多多 同 T2怪小 打 ABX，但都係過唔到十萬
宇宙英雄就用羅比卡八萬左右，奧丁58Lv 未練成無得用

麥晶先煩

今日忍唔住都升左轉換器去Lv4，為求每日轉多5粒麥晶

我升到去9

個轉換器太on9，越高級食越多資源，完全係反智設計

我覺得宇宙英雄好重要
因為宇宙英雄日過100k係送6星物攻ISO8

其實主要係我大部分角都係用Overdrive
用好多物攻石

其實我都覺得 宇宙英雄 同 力量英雄 最緊要

但用埋罪比都打唔贏真係好灰
可能我卡片無能攻係差d

新gr上網睇下人點出技 我睇完就上到十萬 可能係出技問題 仲要keep到100唔中石

多謝大家解答 我決定唔升奧丁 上多隻紅浩克玩下
我用羅比 543 咁出 打到120k到 一有5就出5 4禁一下有盾就立即出3 你試試

另外平日單開機玩 見呢到好熱鬧有冇族可以收我 想同大家一齊玩 上面係角色池

入嚟一齊玩吖，有line group
利申：我唔係盟主

鍵盤者聯盟 歡迎新老手加入
7級商店 大量空位 設有LINE群 歡迎加入討論
盟主LINE ID：784244293

鍵盤者聯盟萬歲
btw我就黎要走

多謝大家解答 我決定唔升奧丁 上多隻紅浩克玩下
我用羅比 543 咁出 打到120k到 一有5就出5 4禁一下有盾就立即出3 你試試

另外平日單開機玩 見呢到好熱鬧有冇族可以收我 想同大家一齊玩 上面係角色池[/quote]

入嚟一齊玩吖，有line group
利申：我唔係盟主

鍵盤者聯盟 歡迎新老手加入
7級商店 大量空位 設有LINE群 歡迎加入討論
盟主LINE ID：784244293[/quote]
鍵盤者聯盟萬歲
btw我就黎要走[/quote]

知喇衰仔 留返係line group吹水啦

入嚟一齊玩吖，有line group
利申：我唔係盟主

鍵盤者聯盟 歡迎新老手加入
7級商店 大量空位 設有LINE群 歡迎加入討論
盟主LINE ID：784244293[/quote]
鍵盤者聯盟萬歲
btw我就黎要走[/quote]

知喇衰仔 留返係line group吹水啦[/quote]
有line吹水咁好？

無盟都上到十萬

知喇衰仔 留返係line group吹水啦[/quote]
我小號會留喺盟既

timeline用thanos打狼人幾簡單
薩仔重返榮耀

請問課左金 送月卡生體30天係咪需要每日都登錄？
假如我係第15天無登錄 ， 果日會計算在30天內？
會唔會錯過左一日的送禮？還是登錄先計一日？

你覺得遊戲公司會唔會蝕俾你

我蠢 唔明
點計會蝕？

我打過隻攻速好高既thanos，不停咁放殞石，屈到仆街

過左嗰日梗係照計啦
你少左一日就係少左一日

好，感謝解答

話左1次2週年包炸

為左解dr strange用左今日張直上6星卷
值唔值繼續升佢

我通常只用嚟打SL loki個層
單打都好輕鬆
因為有2招CC
其他層數都無用過

我就反正Dark Dimension 點都會打
因為係用Dimension Debris
唔洗體就攞到生體
算幾好升

不過本身Dimension Debris 都唔夠用
就無謂打Dark Dimension

正解，固定打第十層Loki

感謝解答
之得有資源先再慢慢搞
反正都係同佢鬥長命

大家用左張高階6星卷比邊個？

我用左Cyclops到
Epic Quest去到90%
仲有1個月左右就開到Jean

之前買VIP包有一張，俾左Storm
夠2600又買多set，俾左Cyclops

依家夠七日嗰張，決定擺住先，等下次用

同你一樣, 為左解Magneto未來兩個月唔可以買直6卷

同樣想比storm同cyclops
但一千粒紅色石有排都未儲到
兩張券係到用唔到

點解鐳射眼招5技可以keep住開咁屈
係點用的

磁力王已全20，等緊張T2券咋

我隻狼究竟幾時先6星

唔移動就得 不過無敵得4秒

不久既將來

停左喺1000晶度
On9得2百幾粒，有排儲

無卷點升狼人...
全部要5星

其實除咗課x-men 包之外，仲有咩方法有x基因？當我用劵升到6星，一日先打到10個，幾時先升到哂啲裝？

無

又或者你啪可補飛

無
正常350～400 bio 就升哂啲裝
1個月咪夠
1日12粒
1個月都360粒

慢慢打囉，其實從來都無野要追

影域、世王、盟戰 呢d都係自己玩je
最多 時間線 同 佔領戰 同其它人競爭大d
但時線你唔用晶打多幾場，根本上排名好難上0%以上
佔領戰 更加唔係單單你一個人可以左右大局

依家我都嫌自己玩得有d快
俾你升哂d人之後就只係剩得on99咁刷刷刷等下次更新
倒不如慢慢玩啦

都岩既，其實我係想快啲拎到jean 再慢慢升，我就可以用番啲資源時間嚟升番其他角同奧丁多多

XMEN 係難追少少 慢慢啦

我屌你呀嬸呀

無抵觸ga喎，Jean用羽毛升，奧丁多多用BAM

同埋嚴格黎講，你依家都係"慢慢升"緊隻Jean
你升緊X-men角色既每一步都同隻Jean有關

求世王ultimate mode 無星打法

DS打到夠時間都打唔完

洗特裝洗到好燥
頭先件肥料都升到5秒無敵
依啲肥料裝見到都火滾
仲有之前Double Max HP就比個energy attack
依啲特裝都唔知比邊個好

無星要物攻角打
通常用AV 同小美
輸出都唔夠
就係忽防唔夠

DS 要打完都得
不過我諗制服要升級到legendary同有T2局長

我用戈爾工隊長 + T2 AV + T2局長
打一階好輕鬆

二階點打都打唔贏

足之6紅星，好感動

有無課金攻略,
點樣課最快升完狼人?

除非你下下用鑽開
又買埋xmen 包

否則都係要慢慢儲

SO SAD,
咁咪要幾個月

我一個月內可以搞掂

兩個月內先岩

我諗大家都差唔多

有幾隻要升5星WO

唔星嗰啲，過哂啦

小淘氣同beast 用活動幣上3星
之後各一張5星券

Storm 同 雷射眼 買直6券快靚正

無咁多卷

之前派左張喎

屌，點解呢度呢班人，過到去天堂2又係呢班人
到底我係天堂2定MFF
好撚亂

比錢=縮短時間
唔比錢=慢慢刷 冇得怨

唔撚玩啦天堂2
好撚垃圾

之前儲落有卷 加上有買過

最煩係水晶 1000

我想講我入唔到去......

恩地，我想J你對腳

死開啲啦唔比你j啊

可唔可以油黑色指甲油

唔可以

啱先有個fd叫我玩

快D油黎J兩野啦

一開波英雄寶箱中3星刀鋒戰士

6星簡左LOKI

想問下每打完一關既生體簡邊隻英好 ?

最憎指甲油

你應該未綁ac？

新手睇呢個

另外鍵盤者聯盟收人
內有惡犬吉兒 慎入

agent 13

睇左第一頁攻略先

唔該巴打
我一開始就簡左Loki 要重玩

加上呢 你寶箱最好抽高星啲起碼4-5星先收人金

心大心細緊 而家有5千幾精

究竟用d精嚟買直6卷升個4隻野 再慢慢儲嚟買磁力王包好

定買咗磁力王包先好

而家rogue 5* beast 4* storm 3* 每日得個10bio升得好撚慢

Apink 去症日本之後紅唔返 點睇

4-5星係咪隻隻都得 無話邊幾隻ok?

肯定係磁力王先

開左DX關打住羽毛 同 水晶先差好遠

最好就非劇情角 同埋可以用黎打影域用
地獄風暴 古一 莫度呢啲又可以解任打影域又有用呢啲最好

直接開波好過 唔洗執著首抽
日日都有得免費抽一次，而且又無話首抽特別好

新材料好戇鳩
每樣上限得2000

爆既升下狼人先都得既

首抽3-6星
我自己就刷左幾次都無好野就放棄左

慳好多時間架

頭先計返條數
原來仲有17日就有隻6紅狼人
大約仲有40日就有隻6星 Jean

7日送左張6星券
比黑豹 13號 loki 定CA好？

全部有得刷生體, 如果堅持升一隻就Loki

你講緊7日個張高階6星卷？

4隻都有得刷
4隻都唔係幾好

你現在有咩角呀？

有呢d
同埋聽日夠4星期登入 有張t2券 又比邊個較好？

講返先
今次7日係送高階6星卷
即係可以用係1星
由1星上到6星
所等於620粒生體
所以用係 1星以上都係浪費

唔知你課唔課？
如果永世唔課就可以考慮用落enchantress

課嘅話都建議用落返課金角
照用返enchantress 都可以考慮
因為3星enchantress 都有啲無謂
用卷上6星好過

如果你忍到就揀AV或者Carnage
隻encahntress 之後用影域456星升都得
咁就課少啲 不過進度就慢啲

另外都可以考慮新Ghost Rider 同Rouge
兩隻打影域同盟戰都唔錯

T2 卷正路就Sharon Roger
方便打Timeline 攞Crystal

此為個人意見
你可以聽下其他巴打意見先再決定

同意 高6卷一係比月卡角 一係就比xmen角

有無巴打掛住我....

去隔離POST就得啦

咩隔離POST

天堂?

有張六星卷，已有洛基，小美，13號6星6紅

應該揀邊隻好

月卡角/xmen角

我del左隻game啦

之前邊條撚屌
講野獸三星就得

特惠幫到你

原來天堂2都係netmarble

netmarble 真係得mff 似啲樣,,
其他game 課到仆街又送好少野

隻天堂玩左10分鐘
我就delete左
悶到唔知玩咩

隻Star War 本身唔錯
不過Netmarble 啲server 真係廢廢地
等入場等太耐
出左咁耐都係得2個game mode
我都棄左

Netmarble 真係得MFF玩得過

又開始冇哂人

點會

你搵我？

不如估吓下星期mid month patch 有邊兩隻？
我好想rework Winter Soldier T2 Skill
佢嘅T2 skill 應該係全game 頭3廢
好想buff 到同美隊一樣

T2左Bucky既表示...
成team avengers都要rework

T2左隻magneto冇想像中咁勁

最近打算玩翻，各位爸打我應該開新ac重玩定繼續舊ac？

明明最為人熟悉既係marvel 電影系列
但係偏偏avengers戰鬥力低到不行
我明用呢d英做門面係可以吸引人來玩
但係用落就知根本練來曬氣
由第一個版本既iron man廢到依家
出佐3個skin都幫唔到d咩

連雷神同Hulk都咁廢真係...
呢2隻真係得雷神3 睇下有冇機會buff
最起碼雷神都要防電啦 ghost rider都有防火

原來成隻game得destroyer未有5技

好難講
有啲兩頭唔到岸

你啲資源可以升隻6星
重點新手無咁多norn stone 起手
方便過DS epic quest

唔知你仲有冇成長旅程同
story mode 仲有冇first win reward
我估係少左依兩樣資源

不過都有2000晶同 6星小美
其實都叫玩到嘅

佢係雙被動技

YJ如果無買制服T唔T2得過

岩岩60 lv， 想問下烏魯個玩法係咩？唔係好識

T2 YJ 好用，雖然唔係最一線角色，都唔錯，不過依家有x-men 可能作用會細番啲

冇first win reward
應該繼續抵d?

好用
我最愛

有冇人識用 iron fist? 見佢新裝有 accumulate 同3s 無敵時間。 係咪 s5->s2-> s4 咁出技呢？

2-3-4-5
臨冇無敵時爆5技滯空
一落地就再2

X men
除左狼人 磁力王同琴
其實取代唔到yj

有冇巴打可以教教細佬

無咩玩法，就咁裝上去

但未到70Lv 其實都無乜分別
同埋烏魯同制服升級一樣
係俾d玩到無野玩既人玩

用資源時間刷烏魯不如升多幾隻6星

屌你PVP十個有八個都係jean 狼人

還有人想入盟嗎?
不正義聯盟﹐仲有10個位

最易打已經係 老薩+小美+AV

我都係狂抽呢個組合
但都唔高分得去邊
10%內應該都冇問題既

升到ac70
裝左烏魯 用強化 機率性每個位x2 數值
但未必6個都x2到

講錯左
應該係x2.3自岩
+35「原裝」
+46「強化」
即係加埋有81

屌
打少左一日XMEN果4位生體

個時間好似夾唔到，爸打個CD 好高？
2同5都有無敵時間，3技個cd就成廿幾秒。

係米2-3-4-5，2-4-5，2-4-5咁出

有3就3 其他時間唔斷咁接技

無必要T2，。
T1 YJ就算無制服都已經係一個好抵屌既角色，升T2只不過係令一個A-既角色變A
打battleworld男性/爆破/反派都未必會用到佢，打SL既話T1又夠打，咁樣諗更加無需要T2 YJ

YJ係咪都係靠刷dimension Rift?

yes 你想快既 shadowland比佢都得既

點都2行先 有就用 3好似就算cd完都仲有幾秒有效果
2用有無敵 最好就接4打 唔接5係因為5自己本身都唔會比人打到 你用既就浪費左2技 2>4>5 一路loop 3就睇有時間就開

舊玩家留名

就黎搞掂粒水滴

Thank you, 而定係SL 不斷試緊

尋晚過左粒水滴，依家儲緊水晶....仲耐

我水滴整好左 但係六角型未整好
唔係好夠錢

我仲柒到明知計到數夠儲水滴
自己手痕打左一鋪每日任

結果過左水滴之後就係要打 兩場每日任
結果我都係俾左150石去開關
因為過埋呢個"兩場每日任"，就會開多一關可以刷水晶、羽毛

三粒水滴之後仲有無反黑暗物質任

無
狼人比起DS好似平啲

三粒水滴之後得翻

1000 麥水晶
1000 羽毛

呢兩樣仲煩過BAM

麥水晶我應該夠

大粒水晶喎，唔係碎片
不過你好似有課X-men包...

係，所以忍痛都要早d 開左可以刷嗰關先
早一刷，多成十幾粒

巴打會升狼人裝先定直接儲黎升鳳凰？

+15已經非常好用

我暫時一張T2券都無喺身，所以鳳凰都無咁快出到黎
應該升完狼人時先出到鳳凰

入嚟一齊玩吖，有line group
利申：我唔係盟主

鍵盤者聯盟 歡迎新老手加入
7級商店 大量空位 設有LINE群 歡迎加入討論
盟主LINE ID：784244293[/quote]
鍵盤者聯盟萬歲
btw我就黎要走[/quote]

知喇衰仔 留返係line group吹水啦[/quote]
求加入
ID: Travispecials
己申請

新材料上限每種2000 好快爆
用黎升野好

近排玩返 回鍋獎勵仲有得揀隻1星同200bios 想問應該揀咩同升邊隻好

咁多人回鍋
Sharon rogers啦

到底開新帳號好定回歸好

開新好 冇T2卷
但係連左FB點樣解除

冇得解

其實有
去FB app setting delete MFF account就得

講清楚啲
係你唔要個account先有用
係無得轉FB account
唔好錯手刪左

見隻game最近有磁力王event
問個friend r左個ac
但完全唔夠打 要點砌/升至好

唔夠打咩先
每種game mode 都唔同
不過咁多6星角打影域已經易好多

不過大部份用6星角都打唔贏都係衰冷卻唔夠50%
搞到連唔到技

多左人回鍋

Xmen真係吸到人

頭先入唔到game, 搞到要重裝

巴打最好都係玩多幾日，熟少少個game play先
睇下不同攻略，瞭解個game不同既關卡、裝備系統

初期俾既建議係
1. 唔好亂用d資源住，等你瞭解點玩先
2. 升角目標係升Dr.Strange到6*
3. 每日任務要做曬，要去打盟戰、world boss、組隊任務、[同xman既追蹤/共同敵人(後期少少)]
4. 卡片CD 30% up
5. 唔好亂洗特裝

我想問下有冇公會收留下我

我係打唔贏xmen嗰史詩任務
想知有咩現有6星角色有用嘅
至於亂用資源⋯我已經亂用咗升star lord
早知就升奇異博士

奇異博士唔係一定要做任升？

係啊

唔嫌棄可以入我公會
Monsters Inc

推po

點樣打唔贏？
過唔到d追蹤任務？ 咁就打低d既關

同埋要留意就係DS同xman epic quest trade-off
兩個任務有某d資源需求係重疊既，我建議都係搞掂DS先

故事第一關個英雄之路已經過唔到

我特登轉中睇下邊關叫英雄之路
我查左好耐
都無樣野叫英雄之路
我真係完全唔知你講緊咩
比多啲資訊先

其實你講緊epic quest 第一關『英雄之怒』？
人地叫你打3關劇情咁簡單都過唔到？

仲有嘅係用T2 Sharon Roger大部分關都過到
點會過唔到
我唔明你過唔到係好易死定唔夠力打？

係狼人故事第一關 英雄之怒 我睇錯
我用女美國隊長打 打細怪all miss
Spiderman venom又miss
明明全部6*曬

老手回歸 因為狼人
而家草緊大水晶 打左咁多日都係得280粒
都唔知要草幾多日先夠1000

利申：微課玩家

你到底打咩關？
如果卡片唔夠 就咪鬼打Chapter 11 同12
佢叫你打story mode 任何3關
打第一關都得㗎

呢關wo

原來求其打主線就OK
師傅明白了

原來我一直打緊故事12-1
我真on9

用過關券都計架

我想問下特殊裝備應該點樣決定用邊個或者邊個好d？

水晶好難儲

易儲就無人課金

按角色需要
正常都係
角色依賴回血技: 修復
角色會被斷技: 破防免疫
角色唔需要回血，又唔會被斷技: 忽防
角色依賴屬性傷害: 火/冷/雷裝

同埋第三屬有增傷/無敵就最好

係咪等於ignore defend

唔是
ignore d = 忽防
guard break immune/ intangible to guard break = 破防免疫

萬磁王未T2 裝20/12/12/18都可以單打贏normal world boss
最後1000血屌爆一半血wb

我以為斷技係因為對方crowd control time 高添

仲要全部都只係lv5技

唯有慢慢儲
我剛剛刷埋今日d關先400粒

每日我估有4x粒左右
月尾應該出到6紅狼人啦

我應該聽日出到
卡喺反派圍攻到

黎緊升邊個好？呢一兩個月都唔會推普通角上T2，呢堆有無邊個值得上6*既？
一齊討論下d冷門角

白虎

忽防係忽略防禦？我好似冇一件有 想搵件比小美用

諗極都諗唔明點解人地YouTube 打任何野都好似好易咁
我用4星dr strange 一冇左time freeze, 就算落1技盲埋都即死

就算無Time freeze
3招都好夠用

4星DS主要靠1星技保命
主要靠1星技
正常夠50%冷卻
4秒就用到1次1星技
因為1星技有3秒bind
所以得1秒會比人打
而2同3星技都有guard break
理論上應該過到
而且有制服可以有回血都應該無問題

係呀
忽防同破防免疫係比較難儲
所以刷到既話，千其唔好當肥料用左

多謝巴打
終於識用dr strange

連一星都未有

不正義聯盟仲有幾個位

4星但有200%
應該升定留

呢款冇用, 應該係要Increase Damage by X% for 1 times

依隻先係真正平時講200%

我玩左咁耐都係總共得3個200%

kaecilius, wm, bullseye, 綠魔

破防我好似未刷過有一星
全部2星或以上

好似得2星會出
利申 成個月都冇出

無視迴避就有

我都好耐無出過破防免

升狼好貴

屌原來呢個先係

6紅
6星反物質升到窮 仲要dr strange同狼加埋要7粒

2隻都升完
依加要着手搞奧丁

我反而搞緊奧丁

隻狼根本想急都急唔黎

多瑪暮、奧丁同薩諾斯，大家比較推薦練邊隻先？ 雖然都玩左一段時間，但都係有時唔係幾知應該點去玩

純粹講pve
Odin>thanos=dormamu
Odin放技快，放完即走，有盾有無敵，刷關一流
thanos5技有機會被斷，有無敵，有濟空
dormamu感覺上得5技有傷，其他四招都麻麻，被動重生pve作用不大
以上為個人感覺，參考就可

多多對戰勁，奧丁刷關快
我建議多多先

有左狼就好似奧丁無乜用
但係我要靠奧丁打宇英極盟

有冇巴打解完 X-MEN EPIC QUEST?
想問下故事最後係有預言出反派

未來Timeline應該都係Jean 同狼人天下
Thanos現在可以輕鬆打Jean
多多都可以打Jean 不過耐過Thanos好多
Odin 只為ABX 同刷關

話某種巨大既野會令宇宙秩序崩壞
可能係呑星？

應該係出個$1000角色包令成隻GAME破壞平衡

隻驚無平衡過
呑星就正
攞返晒fox啲版權

係就快 ready

我有有左狼人了，睇嚟我應該揀thanoa會比較好
唔該咁多位ching

FF史詩任務

T2晒FF加dr. Doom即可獲得1星galactus

仲有Sliver Surfer

今日先見識到磁力王打timeline有幾屈....

用小美打佢，全程出唔到技......不斷滯空

想要Super-Skrull多啲

Thx bro
如果係咁我有排都未拎到

突然諗起 巨大 都有可能係

Ego the living planet

Xmen 之後都keep果勢都算係咁

新打加入為xmen
點知一個重課

咩料推幾日都未推完個PO.....

會唔會出homecoming patch

好想佢出梅姨姨角色
然後日日用黎打飛機射精落部電話度...

FF下就得，如果出梅姨可參考女帝啲招

係咁由佢D腳趾奶上大髀
跟住奶落塊西度奶緊既同時再係咁揸佢對波
係咁輕輕力掃佢乳頭
跟住再係個閪奶返上對波度

好唔討好嘅角色

講真，梅姨咁既年紀
經驗夠，分分鐘調轉追你條__含

Sad but true

正，係咁坐上黎搖，跟住我想起身然後比佢一手禁返落床繼續搖

u又發作

我正常人黎....

T2卷之前係咪出過可以用晶買？

有，好似係6500晶仲有回贈...回返3xxx 俾你

正確嚟講係6900晶同回返4400晶

即係2500晶有T2卷 300生體 同3M金幣

你好記性，我真係唔記得😂😂

可以買一次定兩次?
等到頸都長哂

無記錯好似1個月一次
仲要只可以買一次

有時可以買兩次

但要兩次完哂先回返4400俾你
逼你重課

我要水晶1+2 please

今個月未有?

彩色ISO而家要點先拎到
得番7粒,仲要全部都係垃圾6星
每日任打ISO都冇彩色跌

打 Epic 入面有Hell storm嗰關會跌

係 lab 買3同4星慢慢升

屌,而家先知
兩隻升好哂之後我都係事但開撒旦那過3次就算

叻媽孤鳩寒 每日啲料要分開打正仆街

呢個特裝可以比邊個用？

多瑪暮啦

我都想推下你....

如果無敵多兩秒簡直係完美

有神快拜

唔知課左幾多....

我課得唔算多
好多人第2 日6* 左

大神可唔可以包養我

推你老母啊

咁撚爛口既
屌你老母呀

咁快T2哂果堆X-MEN

我計過要到10月先用到Jean

500水晶

我應該7月

打錯，9月先岩

想問下其實ABX 點先高分？夠大力就得？
巴打們每日有咩推薦角色？

血蜘蛛
奇異博士/Sharog
狼人/AV
Dormauu/鴉
Odin
怪小/女鷹

Scarlett Johansson 話infinity war其中一個scene有32人

成套有60人以上

NM最後會出幾多套制服

如果真係出30幾套制服都幾震撼

black widow係咪照樣拎手槍射thanos

叻媽有錢會唔賺?

Hawkeye用箭射thanos........

佢地好似不嬲都係用黎清啲兵仔
每次好似打大佬都好似無佢地份

又喺開白金盒時間

大家開左咩？

4星卷

都叫好過BAM

Av要點打
試過都係上唔到200k

直六卷

石

屌你老母比狗屌啊！
公平咩 我得50bam

我得五星券咋

四星券
原來4星已經好好彩

30混石

屌你地唔好咁啦.....

北歐石30粒

我都係

幾時有t2卷買丫屌

狼人個自動補血真係好屈
5星4紅都可以單挑一層SL

我仲未六星狼人
呀呀呀呀呀

仆街NM 仲賤過情報狗
50BAM 我屌你老母

卡係90%
果1000粉紅水晶靠每日果2關磁力王同轉換器
都唔知儲到何年何月

而家736粒

一樣係卡90%
現在672粒
仲有一星期

你地啲粉紅水晶係拎左cyclop前定後？
如果拎cuclop前已經要，我可以慳邊張六星券

屌，搵完一千粒粉晶又有多次一千粒粉晶
之後仲有咩麻煩野

係時候用晶過關

一次碎片
一次羽毛
一次粉晶

過粉晶嗰日記得唔好打其他關住
以免卡打jean嗰關

新7日log in
送300粒MK 晶
其實NM送啲嘢真心唔錯

我都想
但手頭得6700晶
又等緊6600晶T2卷

屌你第7日先送300晶

我唔希罕呢啲晶
比高6卷我仲好

我都卡左90%好多日
宜家先500幾粒

我覺得幾好喎
我愛叻媽寶

屌就黎爆羽毛同水晶limit

又係時候屌下情報狗啦

7月更新速報呢

我估下星期
星期一Mid month patch note
星期二Mid month patch
星期三Spiderman剪影
星期四確認Spiderman
星期五Vulture剪影
星期六確認Vulture

一齊屌情報狗

呢個POST T2排名大家同唔同意?
手頭長有萬幾粒BAM同7千幾粒混沌石
手痕想用黎T幾隻

情報狗邊有咁有效率
應該係:
wed 發現新場景
thur 黑影
fri 更清楚既黑影

兩個特裝
1. 修復6x%+迴避2x%+40%血 無敵4秒
2. 修復6x% +陷阱免疫+40%血 無敵3秒

狼人會邊個會好d？
我依家用緊1，但係又心思思想換2黎打ABX，同埋打算拆1落黎俾鐵拳/關pool用
我自己focus始終係pvp，怕果1秒令狼人差別好大
巴打們點睇？

4秒夠你回滿血啦

啱啱先諗到，定係直接將2裝俾鐵拳用？

我都係卡緊MK晶
第七日先有300粒有d 尷尬，但應該都有幫助

到第7日都夠1000粒過任務
呢300粒留黎比萬磁王T2個陣用算

1 比狼人

比完6600晶
磁力王bios淨超多

係
所以佢t2唔用卷,慢慢儲算

果個可以用水晶買的t2卷要6600水晶？
入面除左t2卷仲有咩？

新手一問，制服啲level 係咪放係出戰嗰隊(唔係打嗰個)都有得升？

有冇人加好友,清左堆死屍有成14個位
加得既留個ID比我,我個ID有隻字出唔到

thanks 爸打

考森，古一，小美打極限世界王，只有考森t2另外兩隻全20夠不夠？

岩岩好過到25層影域,想多幾隻可以打

ABX就宇宙未過10萬同速度要好彩先有10萬

請問有邊幾隻應該優先升?

7 月5 號應該有spiderman更新

其實好冇癮
咁多隻spider都係得個擺字

終於拎左白髮黑閪

後日解到萬磁王

差130粒晶就夠1000

有排儲晶
諗緊木儲黎禺磁力王定係買兩張6星券好
有兩張六星券既話，應該會6星左de strange啲角： Santana Clea
Jean就有排都未到我拎
仲考慮緊

爆左2000羽毛未？

mid-patch都未有
好難想像咁快有gg更新

1944
羽毛係咪只可以用黎升T2同埋升狼人裝用

可以冇mid-patch呢

Jean升裝 升星都要羽毛
5

我估我爆2000個陣應該都算到狼人上6紅
JEAN就有排,T2卷得兩張

推

好on 9, jean 升要total 6000 幾羽毛，但係2000就爆cap, 一係焗你慢慢升，一係焗你課金，唔俾人儲定

我應該揀邊個特裝比狼人

70修復率+所有防+40無敵5秒
29hp+回避+40無敵5秒

一定係上面

各位 打左一排 佔領戰 有冇咩打法 同咩英好用

松鼠女 vision 幾耐打

thanks 裝左之後打時間線每秒回萬五血，好爽

我唔明
究竟係修復率定係HP先決定回hp多少

兩樣都有關
hp recovered= max hp*[(recovery rate)*skill recoverable %]
(類似係咁)

但唔係寫住5%of max hp咁既咩

假設個角色max hp=100, recovery rate=100%
咁技能5% of hp，即係回 = 100*(100%*5%) = 5 hp

如果你裝左個+20%max hp,+60% recovery rate既特裝，咁就會回 = 120%*(160%*5%) = 9.6 hp

我係咁理解，睇下有無錯

有道理，唔知今水會不會再加Xmen

有無未有聯盟嘅巴打一齊打下盟戰，比人打到仆街

6 個新角 Sandman, Vulture, Lizard, Kraven , Mysterio, Rhino

真？

真

傳送門:

差Electro就有齊Sinister Six啦！

好似好正

咁多Villian
爽呀

版本1.1已經datamined到sandman
估唔到3.2先出

1.1就有?

頭先搵返幅圖
應該係1.4之前已經有
嗰時A force 都未出
Dr Strange, Enchantress 同 Sandman data係隻game到

detail過情報狗d垃圾patch

咁爆 果陣就有ds data

差70粒晶就夠1000
但羽毛已經爆撚哂

我忍唔住用水晶過左

係囉 估唔到冇電魔

我忍緊

忍咩呀

就算升完都未洗到岩佢既特裝
所以都係唔急

佔領戰要多活人先好玩
btw 狼人比人燒一半血都可以回滿同你抽過
5星狼都好夠用

我種估有harry

幾時先有更新速報

改版後成日唔記得打BW

呢個星期尾開始應該有

yellow jacket 套制服買響唔買得過

比logan 好冇

如果無陷阱免疫 有增傷就好似無乜用
一係就修復無敵 一係就陷阱免疫增傷打極盟

呢樣真

竹
我洗到呢個
唔知比唔比狼人好
冷傷

有乜用？

打佔領 timeline

依個okay?

ok 啊

有排

我差34粒
今晚搞掂佢

狼人等緊你

今晚各打一場之後就水晶過
要留番一場比之後解任務

差小淘氣未t2，那來的t卷呀...

我差storm 未t2, 那來的x 基因呀

幾時先有6600晶T2卷

希望聽日有情報睇下

全部都未升滿裝，黑仔的我

陷阱免疫係咪可以免左啲火？

我15就停左
D反物質用黎換水晶

我75x粒，等多兩日拎7日獎勵個300粒算

免疫力量英雄極盟隻冰極既陷阱攻擊咋

空有一堆素材和錢，卻19191920考森，不夠生體，還讓不讓人活呀

影域真係好難搞
一時就唔夠打，一時就唔夠角用
如果宜家有六星券，應該升邊隻宇宙角
已經ghost rider, hellstorm, Loki
Black bolt 未六星

升宇角係好 但不如自己數下自己咩屬最少英 升果個屬仲好

情報狗係時間要返工啦

我今個星期首次上到21層

角色得呢啲

下星期試下挑戰上22/23

一日 30 bio, 好撚易窩

satana 呢
宇宙角要用高 6 星券唔多, robbie eye 啦

你可能係力量角唔夠

乜撚？

sl唔洗太多T2宇宙角 (高層ronan+nebula太難打)
我多數會T1角打3-4次低層宇接:
Captain marvel (an option for T2, if necessary)+炮灰
Groot (uniform)
Medusa+vision(uniform)/炮灰
奇點/能攻隊長+Clea
火攻隊長+雷神+Ghost Rider(uniform)
Ronan+炮灰

係囉 宇宙角我5層內就用完

就咁睇可以打到25層

可以睇下你打剩邊幾隻?

差呢啲

有情報未呀

試下水晶(LEADER) 用YJ打

晏啲試下
點樣連技？

夠cd就應該係5 4 2

上reddit 睇到
其實Dr Octopus 唔錯
如果缺Villian 打影域可以考慮下佢
打影域嚟講唔錯
最緊要係容易Farm

掠鴉兇刃同薩諾斯可以打到宇宙接力 雙毀滅者
掠鴉兇刃一直S3+其他技就可以
莫度就咁普攻都可以打到雙毀滅者 S2起手

薩諾斯

YJ同水晶可以自己打到一關
YJ有制服可以打24關
歌姬打爆破OR女性接力
地獄風暴打接力同首領

留血蜘蛛打22關
盡量留奇異博士 小美 魅惑打後面D關

升Storm 6星可以輕鬆打一關
撤旦娜6星可以solo首領

[url]
[/url]
下面D回覆有片睇

之前玩到出T2記冇玩
儲落一班六星 但係宜家六星咩都唔夠打

咁咪升班英上T2囉

情報狗出工未呀 屑你

情報狗表示contest of champions工作很忙

有3380晶
有d想買制服

關pool件制服好似改得唔多野，有無人買左？

有 為左果下3技 打快d 同埋佢估領戰好強下

Game入面多左bannner

雖然大約知道出乜
都想佢出黎吠二聲

佢下3技又真係快左好多

尋晚打SL 都特登拎返佢出黎打 能量反射

頭先Reddit睇到討論一個泡菜痴線佬

빛과함께

上面個ID 就係泡菜痴線佬

有興趣可以check

所有角色T2 所有都係8粒awaken ISO8

所有制服都係mythical

仲有老屎忽captain marvel限定制服........

二百幾日冇玩，頭先開返送咗張6*券，換邊個好？

本身有咩先？

一定係小美 即係女美隊 (Sharon Roger)

有 制服個樣真係好可愛
同埋回血多左

感謝大課長讓我有遊戲玩

有無人睇得明Spiderman個橫幅講乜？

「蜘蛛人:返校日應用程式可讓你一次擁有所有蜘蛛人商品」

唔通Down左個app會送uniform？

750晶 小狼人 唔買笨柒

佢地啲中文拎u
唔好信

緊係唔係為左3技啦 係為左每2秒回5%血呀

遇到個難題，我依家鳳凰之羽爆咗cap，storm 差最後一件裝15去20，即係差唔多要100粒x 基因。

狼人裝又升哂，有咩方法可以唔浪費鳳凰之羽？

我係返黎睇雲巴追擊gm

買X-Men個包拿拿聲T2埋storm

終於出了

諗住上黎 催下
點知就有

睇完屌左聲
做情報真係輕鬆

今晚之後應該有大量狼人出現喺Timeline

我係其中一個

我想問下有咩力量英最全能必練

狼人唔裝無敵裝備都係比DS秒

狼人 VA 血蜘蛛

課$618 好貴呀，好彩既話差一個星期度t2 到
唯有賣啲鳳凰之羽，換少少金，好過咩都冇

無禁DS你估有人會派狼人上場咩？

Btw, 突免修復無敵係咪最好嘅特裝？

琴晚搞掂
仲用左成30m洗哂全烏腦增強
差一個靚特裝

咁好運
之前洗uru 全增強
只係洗左2件都用左35m
你4裝 30m 就搞掂

狼人本身有super armor
就唔洗突免

要儲錢升ODIN

打完10場用水晶再補又可以拎多10場生體

有邊隻可以用黎打JEAN

uni 直上天堂卷

毀滅者屌打 企定定

有Leak

GG俠制服好癲

好正

痴撚線

要咩要求
我試過唔夠頂

模仿電影

t2 最好有無敵特裝
佢開5技(龍捲風)包死

GG 要拎番出嚟了，封塵已久

t2等中

情報狗收皮啦

打到D鳳凰之羽滿撚哂2000舊都未打夠1000夠水晶過果關研究

過埋今晚都唔夠1000粒咩？

新post應該加依張

BTW NM會唔會要又要6隻T2先開到制服

留定水晶買制服

Thanos

多謝咁多位大大指點
小弟今次終於打到上24
4星兇刃同3星滅霸都好幫得手

同場加映

第一件200%裝

高手

速報1

入去唔係睇更新，係睇d人屌鳩netmarble

好似一日都係得30-40粒到
好撚慢
睇番樓上宜家先知原來爆左鳳凰之羽再打任係連帶水晶都拎唔到架

下,我拎到既
只係開任個陣會問你爆左仲係咪繼續打咋喎

係咩
因為我記得我前日係700粒左右，今日打撚完都係706 定係真係我黑仔得濟冇出過咁濟

黑仔

今次用餘邊幾隻?

最低好似一場3粒
不過我會FC刷夠保證8粒先過
一日保證16粒

我呢排HEA玩，齋打水晶，但真係超慢...
日日只打水晶有關果D任

狼人 full gear done
就係等佢300水晶

用剩yj 同埋一堆未練既角

識用呢兩隻, 我覺得你下星期可以 25, 加油

但係點解唔得呢?
博士後面, 巫術同 hellstorm 都打到一關
未練?

宜家有16隻6星
但暫時未過到十層影域
有3200石，應該買六星卷定儲磁石王？
六星卷的話會用係Dr strange啲角到
宜家ds得4星

附上角色池

磁力王無課既話你有排儲

俾我就揀練左DS先
唔計Jean，佢仲係全game無課最強英

Xmen真係唔急 ds先啦

未練
hellstorm全9裝冇同位 巫術4星

有課月卡水晶
但其他都未T2到，T2其他好似值過T2 Xmen

終於解哂故事

3200 買唔到磁力王囉

情報狗又比垃圾情報

Sandman 好7
下面寫mysterious rift
唔會放入Dimension rift 掛

情報狗 hea到呢

其實想佢出harry
我隻pater同flash 等緊佢做同學仔

會唔會跟上次Gwenpool更新將舊特關放入次元?

下次試下用YJ打第24關
留奇異博士或小美打25關

呢堆夠我打25層，仲有幾隻剩

你個堆一定夠打25層

試下每關先用一隻去打

唔夠打再搭其他角

yj我唔係好識用 成日比人秒

GM狗 你的資訊很有用哦
睇之前marvel條link知道既嘢仲多

CD夠好易用咋喎，542 狂loop

仆街出Vulture, 又即出制服局鳩你買

上古尊爵每日打得三場幾時先可以升到四階 我想升奇異果博士

用卷/SL bios
btw DS個回想任務有無得recharge？不過就算有都唔好咁做

都有少少用既 估領戰

搵人開新po

1 場唔止一粒 bio
你而家先 3 階, 重有排, 咪慢慢升

就黎用哂d clear ticket

1001

999

1000